<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://guide.eiendomsappen.com/blog</id>
    <title>Eiendomsappen Blog</title>
    <updated>2020-04-20T06:00:00.000Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <link rel="alternate" href="https://guide.eiendomsappen.com/blog"/>
    <subtitle>The best place to stay up-to-date with the latest Eiendomsappen news and events.</subtitle>
    <logo>https://guide.eiendomsappen.com/img/logo.svg</logo>
    <rights>Copyright 춸 2020 Eiendomsappen AS</rights>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Hvordan komme i gang med underoppgaver 游]]></title>
        <id>https://guide.eiendomsappen.com/blog/2020/04/20/Hvordan-komme-i-gang-med-underoppgaver.html</id>
        <link href="https://guide.eiendomsappen.com/blog/2020/04/20/Hvordan-komme-i-gang-med-underoppgaver.html"/>
        <updated>2020-04-20T06:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[<p>Noen avvik vokser seg s친 store at flere forskjellige oppgaver m친 utf칮res for at avviket skal kunne lukkes, og for 친 l칮se det problemet, <strong>introduserer vi n친 underoppgaver.</strong> Underoppgaver er det nyeste tillegget til Eiendomsappen og lar utleiere, leverand칮rer og andre driftsansvarlige opprette oppgaver som gj칮r det lett 친 f칮re timer, velge hvem som er ansvarlig for utf칮relse, legge ved faktureringsinformasjon og annet. Underoppgaver kan ogs친 brukes som sjekklister for arbeid p친 bygg og i disse dager forbereder vi et system som skal kunne opprette slike periodiske lister, automatisk.</p>
]]></summary>
        <author>
            <name>Kristoffer Lundquist</name>
            <email/>
            <uri>https://www.linkedin.com/in/kristofferlundquist/</uri>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Eiendomsforvaltning i krisetid]]></title>
        <id>https://guide.eiendomsappen.com/blog/2020/04/08/Eiendomsforvaltning-i-krisetid.html</id>
        <link href="https://guide.eiendomsappen.com/blog/2020/04/08/Eiendomsforvaltning-i-krisetid.html"/>
        <updated>2020-04-08T06:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[<p>Da vi for f칮rste gang begynte 친 skissere v친re id칠er om Eiendomsappen for snart to 친r siden var det med to m친l for 칮yet. Det ene var 친 sikre forn칮yde leietakere som f칮ler seg sett og h칮rt. Det andre var 친 effektivisere driften av bygg rundt om i det ganske land (snart ogs친 det ganske Europa). <strong>Lite visste vi at vi ogs친 kom til 친 bli et verkt칮y som utleiere benytter for 친 h친ndtere en pandemi vi aldri kunne ha dr칮mt om.</strong></p>
]]></summary>
        <author>
            <name>Ole Ekern</name>
            <email/>
            <uri>https://www.linkedin.com/in/olekern/</uri>
        </author>
    </entry>
</feed>